492449
5050
khi nhận sách tiki bọc chu đáo, sách mới, nhưng mà mình buồn nhất là cái tem của nó đã bị bay mất một nửa. Cả mấy quyển sách chỉ có quyển này bị nên mình hơi buồn.
5
316193
2016-11-24 20:17:39
--------------------------
491377
5050
Mình là dân chuyên ngành thế mà mấy kỹ năng khác tạm ổn mỗi tội nói là ấp úng. Nghe thì hiểu dịch Ok mà cứ mãi k biết nói. Thật tuyệt vời khi được Thầy giới thiệu những cuốn sách của Phù thủy, chính xác luôn. Học được rất nhiều mới mới mẻ mà lại vô cùng hữu ích luôn. Mình đã đọc thử rất ưng ý ms mua. Mấy bạn ủng hộ tác giả nha
5
1434812
2016-11-18 08:03:25
--------------------------
489114
5050
Đây là một cuốn sách rèn luyện kĩ năng nghe khá tốt, ở mỗi bài đọc thường đưa các phương pháp học giúp người học dễ dàng tiếp thu hơn, các bài đọc được đọc theo vừa tiếng anh vừa tiếng việt nên cũng rất dễ hiểu, sách đóng chắc chắn, in đẹp, câu chữ ngắn gọn, dễ hiểu, giá thành cũng khá rẻ nữa và phù hợp cho mọi người. Đây là cuốn sách rất bổ ích và hữu dụng cho việc học tiếng anh cũng như việc cải thiện phần nghe - một trong những phần không thể thiếu trong việc học và thi tiếng anh.
5
1827015
2016-11-06 17:11:23
--------------------------
489084
5050
Mình mới nhận được sách hồi trưa... Sách trình bày ổn, rõ ràng chỉ mỗi tội là trình bày chưa được màu sắc cho lắm thôi. Tuy cuốn này giá cũng bằng những cuốn còn lại của woo bo huyn ( chênh lệch vài ngàn) sao mà một cuốn trình bày có màu sắc (dễ tạo nên hứng khởi cho người học hơn) một cuốn trình bày chỉ với 2 màu TvT mong  MCBooks lần sau tái bản sẽ chỉnh sửa lại =)))). Sách rất bổ ích còn kèm cả CD nữa. Dù không phải là lần đầu tiên mua sách của MCBooks mà thấy hơi thất vọng rồi đó.
4
1043353
2016-11-06 15:09:11
--------------------------
487869
5050
Mình không nghĩ rằng 1 tác giả người Hàn như Woo Bo Hyun lại có thể viết 1 cuốn sách học tiếng Anh hay và bổ ích như thế này. Lúc đầu nhìn lướt qua nội dung mình nghĩ rằng cuốn sách này cũng bình thường như bao cuốn sách hướng dẫn dạy và học tiếng Anh khác. Nhưng sau khi nghiền ngẫm nó một cách kĩ lưỡng, mình đã thay đổi ý định bởi vì mình nhận thấy rằng đây là thực sự là một cuốn sách đáng để cho những người đang bắt đầu vào việc rèn luyện và trao dồi vốn ngoại ngữ có thể tự tìm ra được cho mình một phương pháp học tiếng Anh hiệu quả. Bên cạnh đó, mình biểt rằng Hàn Quốc cũng giống như Việt Nam cũng không phải là một quốc gia nói Tiếng Anh, và cũng chính vì lẽ đó cuốn sách này chính là kim chỉ nam, là công cụ hữu ích cho những người đang tự học tiếng Anh như mình. 
4
1230690
2016-10-27 19:38:26
--------------------------
476627
5050
Lần đầu tôi biết đến quyển sách này là do vô tình đi dạy tại nhà học trò, thấy ba mẹ học sinh có, nên mượn về xem. 
Khi xem xong, cảm thấy rất hứng thú và quyết định mua nguyên một bộ về cày.
Giờ tôi vẫn đang theo bộ này và hướng dẫn cho các học viên khác của tôi biết đến tập sách đầy gợi hứng học tập Tiếng Anh này.
Tập sách chứa đựng những cụm từ, câu trong ngữ cảnh hằng ngày được đúc kết từ trong các bộ phim. 
Rất thực tế và hứng thú cho người học.
Bên cạnh đó, còn được trình bày song ngữ, tiện lợi cho người mới bắt đầu.
5
202585
2016-07-21 18:47:40
--------------------------
464979
5050
Bìa sách đẹp, in nổi, tạo ấn tượng ban đầu cho người đọc khá tốt. Sách rất hữu ích, tổng cộng có 253 đoạn hội thoại, mỗi đoạn đều có phần dịch và giải thích rất cụ thể. mình chép Track từ CD vào điện thoại nên nghe rất tiện, luyện mọi lúc mọi nơi luôn. Mình không hài lòng ở chỗ là vỏ CD dán dính vào sách lun nên hơi khó lấy. Tuy nhiên vẫn cho 5 sao vì Chất lượng sách và dịch vụ ưu đãi của Tiki. Mính vẫn sẽ tiếp tục ủng hộ Tiki ở những lần sau.
5
1449980
2016-06-30 18:25:15
--------------------------
463962
5050
Một cách học anh văn thú vị và không nhàm chán. Lần đầu tiên học bài mà hứng thú dữ vậy, cầm cuốn sách đọc mà cảm giác y như đọc truyện. Càng đọc càng bất ngờ vì trước giờ mình diễn đạt tiếng anh không giống người bản xứ.
Sách bìa cứng cáp, giấy tốt, in rõ, trình bày dễ hiểu dễ đọc. Đĩa CD không bị lỗi. Mỗi ngày học một đến hai bài thật nhuần nhuyễn là sẽ mau lên cấp độ.
Nếu được thì nên mua nguyên bộ của tác gủa WOO BO HYUN dùng kèm.
5
1235004
2016-06-29 20:29:19
--------------------------
463408
5050
Mình hơi tệ trong việc nghe tiếng anh. Trước đây, tuy là học sinh chuyên anh nhưng do sau khi thi đại học xong thì mình cũng không dùng tiếng anh thường xuyên. Phải tận sau đấy 2 năm mình mới bắt đầu học lại tiếng anh và mình quyết định mua cuốn sách này, và quả thực là nó rất hiệu quả. Mình đã bắt đầu học lại tiếng anh với mấy đứa em và chúng nó đều công nhận là cuốn sách này rất hay. Mình còn mua thêm mấy quyển tự học khác của Woo Bo Hyun nữa và đến hiện tại thì mình vẫn cảm thấy cuốn sách này thật tuyệt. 
4
132727
2016-06-29 11:31:36
--------------------------
461193
5050
Mình đã rất phân vân khi mua cuốn sách này, tuy nhiên mình cũng đã đặt mua cách đây 3 tháng, đây cũng là lần đầu tiên mình mua hàng online và khi nhận được hàng mình rất vui, tiki gói hàng rất cẩn thận, cuốn sách giấy chất lượng tốt, kèm đĩa CD đầy đủ, nội dung hay, quà tặng là bookmark rất đẹp, mình rất thích. Cuốn sách phù hợp cho những bạn tự học ở nhà. Lần đầu tiên mua hàng ở Tiki mình cảm thấy có sự tin tưởng để mua các đơn hàng tiếp theo.
5
1232143
2016-06-27 16:56:10
--------------------------
452600
5050
Đọc tiểu sử về tác giả Woo Bo Huyn khiến mình ngưỡng mộ bác quá. Sách 251 đoạn hội thoại cũng như mẫu câu. Điều mình thấy thích thú là bố cục của sách rất rõ ràng, một đoạn hội thoại bằng tiếng anh, một phần dịch ra tiếng Việt, phần cuối cùng là giải thích ý nghĩa và cách dùng mẫu câu đó trong từng hoàn cảnh giao tiếp cụ thể. Nhờ có cuốn sách này mà mình biết thêm nhiều điều mới mẻ về văn hóa giao tiếp trong đời sống thường ngày của người Mỹ. Sách còn có kèm CD để nghe nữa. Nói chung mình ưng vô cùng.
5
712963
2016-06-20 18:30:27
--------------------------
427921
5050
Mình đã mua cuốn sách này từ 3 tháng trước và thấy rất bổ ích ,giải thích rất cặn kẽ và chi tiết , trình bày trong sách ngắn gọn súc tích.
 Các ví dụ hay mẫu câu đều rất hay về các mẫu đối thoại ,rất hợp cho những bạn đang học giao tiếp 
Cuốn sách còn kèm theo dvd tặng kèm  giúp bạn dễ dàng hơn trong việc nghe và phát âm theo giọng của người ban xứ.
khổ giấy và chất lượng giấy in tốt
Đây là một cuốn sách rất hữu dụng rất đáng để mua 
5
267664
2016-05-10 11:48:21
--------------------------
417943
5050
Mình từng học nhiều giáo trình hoặc sách dạy tiếng anh giao tiếp nhưng mình đánh giá sách của Woo Bo Hyun là chất lượng nhất. Đây quả là quyển sách mình mong đợi. Tiếng anh của Woo Bo Hyun rất lạ khác hẳn so với những quyển sách học tiếng anh mình đã từng học trước đây. Ông không viết tràn lan câu hội thoại mà mỗi bài ông viết ba đến bốn câu thôi. Khi ta muốn nói về chủ đề gì đó lập tức nói được ngay và cảm thấy tiếng anh của mình thực sự tiến bộ. Cảm ơn tác giả rất nhiều.
5
509425
2016-04-18 10:52:58
--------------------------
406041
5050
Best way to speak English well là một quyển sách rất cần thiết cho việc học tiếng Anh giao tiếp. Khi mở ra và đọc vài trang đầu. Bạn sẽ ngỡ ngàng và hơi khó hiểu khi nhận ra tiếng Anh mà bạn được học ở trường không giống với trong sách cho lắm. Vì đây là tiếng Anh giao tiếp, dùng trong đời sống sinh hoạt hằng ngày ở Mỹ. Không nhấn mạnh về phần ngữ pháp. Nếu học và hiểu hết những gì được biên soạn trong cuốn sách này bạn sẽ hiểu được những gì diễn viên trên phim ảnh Mỹ nói mà không cần xem phụ đề :))))
5
746262
2016-03-27 17:02:19
--------------------------
393443
5050
Tiki gói hàng rất cẩn thận, mình rất yên tâm.
Sách của mình bị in nhòe vài chỗ nhưng không ảnh hưởng nhiều.
Quyển sách này để luyện nghe rất hữu ích. Đoạn giao tiếp như nhịp điệu nói chuyện bình thường, nó khá nhanh so với mình . Cho nên lúc đầu phải nghe lại nhiều mới hiểu được, nó thật sự cải thiện kĩ năng nghe của mình. Những mẫu hội thoại đơn giản gần gũi với cuộc sống hằng ngày, dễ áp dụng  @@ mình thích giọng đọc trong audio còn có chỉ phương pháp học tiếng anh thế nào cho hiệu quả, dễ tiếp thu. Học chậm mà chắn để cho chúng từ từ ngấm vào đầu còn hơn là chỉ học lướt qua.
5
653836
2016-03-08 19:42:25
--------------------------
385508
5050
Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun (Kèm CD) của the Windy MC Book giá hơi mắc nhưng cũng khá chất. Là tuyển tập nhưng câu nói hay ho thường ngày, mà trong sách lý thuyết hiếm khi đề cập tới gây bối rối cho những người chỉ hay học lý thuyết mà ít khi thực hành nghe nói vì tra từ, câu văn nói cũng không phải là dễ dàng. Sách gồm phần chủ đề, tiếng anh, câu dịch sang tiếng việt, và giải thích chi tiết về những từ mới xuất hiện trong bài. Lại có cả CD để nghe cho quen tai với ngữ điểu và nghe hiểu nữa.
4
854660
2016-02-24 06:48:40
--------------------------
380941
5050
Sau khoảng thời gian loay hoay để tìm cuốn sách để tự học tiếng Anh, mình đã tìm được tác giả thích hợp với mình -Woo Bo Huyn. Đây cũng là cuốn sách thứ 3 của ông mà mình mua, sau cuốn tiếng Anh ma thuật và giao tiếp tiếng Anh. Những cuốn sách của ông giúp mình cải thiện được trình độ tiếng Anh của mình, nhất là khả năng phát âm cũng như tăng thêm sự tự tin khi giao tiếp bằng tiếng Anh. Những chủ đề trong cuốn sách này khá thông dụng trong cuộc sống hằng ngày, những lưu ý của tác giả trong từng chủ đề giúp người đọc nắm chắc nội dung hơn.
3
584052
2016-02-16 10:35:53
--------------------------
370538
5050
Về sách thì không có gì phàn nàn.
Giá đã giảm so với giá gốc, nhưng giấy không thay đổi chất lượng, rất tốt.
Nội dung sách hay, trong mỗi bài có phân tích cách dùng, và trường hợp phát sinh khi giao tiếp trong khi sử dụng từ ngữ đó. Ngoài ra, còn có giới thiệu các cách nói khác trong một trường hợp.
Về đĩa CD thì các bạn có thể download trên website của MCbooks. Tuy nhiên, nội dung đĩa CD làm mình phát chán vì cứ lặp lại lời thiệu của MCbooks, và lời đọc của mấy chị giới thiệu nội dung bài. Mình rất tiếc vì điều đó. Mong sao MCbooks cắt bỏ phần thừa trong mỗi bài đọc.
4
257815
2016-01-18 02:48:56
--------------------------
369378
5050
Tác giả Woo Bo Huyn này rất nổi tiếng, thầy cô chuyên anh của tôi hay giới thiệu lắm luôn nên tôi đã mua những cuốn sách của ông về bồi dưỡng tăng kĩ năng Tiếng anh. Sách có các trang giấy khỏi chê luôn nghen, đẹp lắm, kích thích mình đọc và mình học. Nội dung trong sách thì rõ ràng, câu từ cú pháp hay, dễ học và dễ ghi nhớ. ngoài ra cuốn sách còn có đĩa CD nữa nè. Với đĩa CD này thì các bạn không cần phải lo lắng là nói sai nữa hen.
4
821492
2016-01-15 17:44:18
--------------------------
362496
5050
Đây là một cuốn sách rèn luyện kĩ năng nghe khá tốt, ở mỗi bài đọc thường đưa các phương pháp học giúp người học dễ dàng tiếp thu hơn, các bài đọc được đọc theo vừa tiếng anh vừa tiếng việt nên cũng rất dễ hiểu, sách đóng chắc chắn, in đẹp, câu chữ ngắn gọn, dễ hiểu, giá thành cũng khá rẻ nữa và phù hợp cho mọi người. Đây là cuốn sách rất bổ ích và hữu dụng cho việc học tiếng anh cũng như việc cải thiện phần nghe - một trong những phần không thể thiếu trong việc học và thi tiếng anh.
5
845404
2016-01-02 07:22:08
--------------------------
353272
5050
Mình mua cuốn này lâu rồi mà nay mới nhận xét ! Mình khuyên các bạn mua cuốn sách này á nhen! Cuốn sách này kèm với cả CD luôn đó ! Vừa đọc vừa nghe! Các bạn cũng có thể đọc phần dịch nghĩa các cuộc đối thoại Tiếng Anh trên thành tiếng việt luôn á! Đa năng thấy sợ luôn nhen. Mình thích ngửi mùi giấy của sách! Thơm phức luôn á nha! Các bạn cũng có thể mua sách này cho các người mới học tiếng anh luôn nhen, vì bạn có thể hiểu nghĩa và học theo nhiều cách khác nhau, rất đa dạng!!! Let's buy this !!!
4
569959
2015-12-15 20:53:39
--------------------------
348407
5050
Bản thân mình là người rụt rè, ít giao tiếp nhưng sau khi học qua cuốn sách này mình cảm thấy tự tin hơn hẳn, kĩ năng giao tiếp bằng tiếng Anh của mình đã được nâng cao. Sách cung cấp những mẫu câu, những câu thành ngữ thông dụng trong tiếng anh thông qua những mẩu truyện ngắn. Phía dưới còn có cả phần giải thích cụ thể cho ta biết khi nào có thể dùng mẫu câu trên và cả những mẩu câu đồng nghĩa. sách dày, in màu xen kẽ tạo cảm giác hứng thú khi học. Tuy nhiên CD xen lẫn quảng cáo rất nhiều, phải tua qua mới nghe được phần tiếng Anh nên rất phiền phức.
4
759310
2015-12-06 04:09:26
--------------------------
341103
5050
Đây là cuốn sách thứ hai của Woo Bo Huyn mà mình có sau cuốn "tiếng Anh ma thuật dành cho người tự học" 
Chất lượng giấy và bìa thì khỏi phải chê. Đúng như tên gọi của nó người đọc có thể học cách sử dụng những câu tiếng Anh hiện đại hay được sử dụng ,có cả ví dụ minh họa và giải thích cách dùng ,những câu có nghĩa tương tự và sử dụng trong hoàn cảnh nào 
Nhưng điểm trừ của quyển sách là cách bài trí từ đầu tới cuối chỉ một kiểu nhất định đễ gây nhàm chán cần có thêm màu sắc và hình ảnh minh họa
4
884286
2015-11-21 10:39:58
--------------------------
340945
5050
Mình đã mua hết 1 bộ sách của cùng tác giả và rất hài lòng nhưng cuốn này là cuốn có đĩa CD tệ nhất.
Nội dung sách hay nhưng nội dung bài nghe trong đĩa CD quá tệ, mỗi bài nghe dài tới 3 phút mà chỉ có khoảng 30 giây là nội dung học còn lại toàn là giới thiệu, động viên, kinh nghiệm học tập ... lặp đi lặp lại trong các bài nghe khác, làm tốn rất nhiều thời gian của người học (252 bài nghe tất cả). Nhà xuất bản nên biên soạn lại CD trong lần tái bản sau.
1
354237
2015-11-20 21:29:02
--------------------------
338990
5050
Biết đến cuốn sách này hơn một năm rồi nhưng qua hội sách Tiki mới có dịp mua nó với giá ưu đãi. Thế là rinh về cùng một cơ số sách hay khác. 
Bìa sách đẹp với thiết kế chữ in nổi (điểm mình chưa ưng ở sách này là bên trong gam màu hơi tối). Nội dung trình bày ngắn gọn với những mẫu câu tình huống cụ thể. Cuối mỗi câu có thêm phần giải thích phía dưới thích hợp cho việc tự học thêm của mình. Trong sách có nhiều câu của người bản ngữ sẽ là mới lạ nếu mình chưa từng được học, chưa được nghe thấy hay dùng trong giao tiếp với người nước ngoài.
Các bạn học tiếng anh nên tham khảo để hỗ trợ cho việc giao tiếp với người nước ngoài. Mình sẽ cố gắng nắm và áp dụng cách nói mà sách đưa ra nhiều nhất có thể!
3
896121
2015-11-17 10:50:37
--------------------------
337506
5050
So với các cuốn sách về chủ đề luyện nói Tiếng Anh thì tôi thấy cuốn sách này rất hay. 
Thứ nhất tác giả đưa vào bài nói những câu giao tiếp mà các bạn teen Việt hay dùng nhất nhưng chuyển sang Tiếng Anh, bên cạnh đó còn có các câu tục ngữ, thành ngữ. 
Thứ hai ở mỗi bài, tác giả đều giải thích rõ ràng và còn đưa một vài ví dụ minh hoạ để cho bạn đọc dễ hiểu, cũng cùng một ý nghĩa nhưng trong trường hợp này dùng câu này, trường hợp kia dùng câu kia. 
Chưa hết sách còn kèm theo đĩa CD bạn chỉ việc bỏ nó vào máy rồi tải về điện thoại, bất cứ lúc nào cũng có thể lôi ra nghe để học.

4
62182
2015-11-14 09:51:28
--------------------------
331005
5050
Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun (Kèm CD) so với cuốn Tự Học Giao Tiếp Tiếng Anh Thành Thạo Với Woo Bo Hyun (Kèm CD)  và cuốn Tiếng Anh Ma Thuật Dành Cho Người Tự Học (Kèm CD)  không còn thấy hài hước nữa nếu bạn thích học và đọc mang tính sinh động nên mua 2 cuốn kia, còn cuốn này thì tham khảo cũng rất bổ ích, sách trình bày rõ ràng, đẹp mắt, dày và nhỏ gọn dễ mang theo, mình thấy Tác giả Woo Bo Hyun là tác giả hiếm hoi mình hài lòng sách của ông luôn ngoài mong đợi, đọc hết 3 cuốn trình độ giao tiếp lên hẳn nhiều và mình sẽ chia sẽ những cuốn sách này cho người thân, bạn bè cùng đọc.
4
728931
2015-11-03 20:34:20
--------------------------
330665
5050
Đại đa số mọi người học tiếng Anh đều có rất nhiều lo lắng nên cuốn sách này sẽ giúp các bạn rất nhiều trong quá trình giao tiếp. Dù các bạn đã là người thành công trong việc học tiếng Anh nhưng khi mới bắt đầu đọc các bạn cũng sẽ có nhiều thiếu sót. Tác giả đã phải chỉnh sửa cuốn sách này nhiều lần và tuyển chọn câu từ cần thiết giúp cho tất cả những ai đang lo lắng về việc học tiếng Anh đều có thể nói được những câu tiếng Anh căn bản thường ngày. Mình mong rằng các bạn sẽ trở thành một chuyên gia tiếng Anh trong tương lai không xa.
5
612696
2015-11-03 00:53:26
--------------------------
328919
5050
Mình vừa nhận được sách hôm nay xong và mình chỉ có thể thấy hài lòng với quyển sách, còn phần đĩa nghe cực kì chán.
Về đĩa nghe, đây là sách học tiếng Anh thì đáng lẽ nên sử dụng tiếng Anh để dùng và nói chậm. Nhưng đĩa này nói bằng tiếng Việt là chủ yếu, đoạn nghe tiếng Anh chỉ ngắn có khoảng 1 phút, còn lại 6,7 phút của audio là để nói 1 đoạn lặp đi lặp lại trong toàn bộ các audio, chính là phần giới thiệu sách này là của tác giả Woo Hyun, đĩa này là của cong ty MC Book, cực kì nhàm chán, sau khi nghe một vài audio mình chán tới mức chỉ muốn quẳng ngay đĩa đi.
Về phần sách, không có gì để chê hết. Tác giả cho chúng ta biết cách nói 1 số thành ngữ và cách biểu đạt phong phú trước nhiều tình huống trong đời sống, sử dụng những từ ngữ thông dụng. Mỗi track có 4 phần, đầu tiên là câu nói cần biết vs nghĩa, phần 2 là 1 đoạn hội thoại, phần 3 là dịch đoạn hội thoại, phần 4 là các chú ý. Vài trang cuối cùng là các thành ngữ, tục ngữ, lời khuyên trong tiếng Anh kèm dịch. Trong sách còn có những lời khuyên của tác giả về quá trình học tiếng Anh vs những lời khuyên về cách học.
Khi nhận sách, giở những trang đầu tiên ra, mình thấy cực kì hi vọng, không biết đĩa nghe sẽ thế nào. Khi nghe rồi mình cực kì thất vọng vì độ nhàm chán của nó. Mình chỉ viết những cảm nhận của mình khi trải nghiệm sách để các bạn tham khảo thôi.
Thank all!
4
800850
2015-10-30 20:30:07
--------------------------
320521
5050
Sản phẩm này thật là hữu dụng.
Tôi đã học tiếng Anh nhiều năm, biết được kha khá nhiều từ vựng và cả cấu trúc nhưng mỗi khi nói tôi rất ngại và thường ngập ngừng, chính vì thế nên nếu có cơ hội bỏ qua phần nói là tôi bỏ qua ngay. Nhưng sau khi biết đến sản phẩm này tôi cảm thấy hứng thú hơn với phần Speaking. Sản phẩm này được sáng tác đồng tác giả với quyển Tiếng Anh ma thuật rất nổi tiếng và hữu dụng. Sản phẩm khá là dày với nhiều bài. Đầu tiên là đoạn hội thoại bằng tiếng Anh sau được dịch ra và gải thích. Rất hay
4
694564
2015-10-11 15:27:42
--------------------------
315541
5050
Mình biết đến cuốn này qua một người bạn giới thiệu. Đọc thử vài trang thấy sách trình bày đẹp, các bài học ngắn, giải thích rõ và có phần mở rộng. Mua về cầm trên tay thấy rất thích chất giấy và mà sắc chữ/giấy, đẹp hơn trong bản xem thử nhiều :D Là người có trình độ tiếng Anh khá (TOEIC > 700), mình thấy các ví dụ, mẫu câu, cụm từ rất hữu ích cho giao tiếp với đồng nghiệp (Mình làm trong công ty có cả người Việt và người nước ngoài), thích hợp cho người tự học giao tiếp.
Mình đánh giá cao cuốn sách này.
5
476830
2015-09-28 21:54:17
--------------------------
312787
5050
Sách Luyện nói tiếng anh hiệu quả với Woo bo hyun là một trong những quyển sách học tiếng anh hay mà bạn khó lòng bỏ qua. Về nội dung, sách đủa ra nhiều câu nói thông dụng và rất hay dùng của người bản xứ. Giúp người học dễ dàng hiểu được những mẫu câu hay dùng và sử dụng thành thạo. Ngoài ra, phần chú thích rất dễ hiểu và rất rõ ràng giúp người học hiểu rõ hoàn cảnh cần và nên sử dụng những kiểu câu đó. Về phần trình bày rất dễ hiểu cộng thêm phần tranh minh họa sinh động dễ dàng giúp người học cảm thấy hứng thú để học.
5
491823
2015-09-22 07:57:23
--------------------------
311960
5050
Đây là cuốn sách thứ hai sau cuốn "You Must Leave Who Studies Hard" của tác giả Woo Bo Hyun mà tôi đặt mua tại Tiki. Về hình thức thì hai cuốn sách này giống nhau: bìa sách với chữ in nổi rất đẹp, mỗi trang sách được in màu nhưng trên giấy thường chứ không phải giấy bóng và sách trình bày đẹp. Tôi đều thích hai cuốn này ở chỗ mỗi bài học là một câu tiếng Anh ngắn gọn, dễ học, dễ nhớ và được giải thích một cách rõ ràng, cũng như đưa ra tình huống và cách sử dụng. Thêm nữa là trong mỗi bài học có bổ sung một vài câu tiếng Anh liên quan nên dễ dàng nắm bắt hơn. Tôi thực sự hài lòng về hai cuốn sách này.
5
165695
2015-09-20 14:44:12
--------------------------
310048
5050
Mình cảm thấy hài lòng khi có trên tay quyển sách này. Sách được biên soạn kỹ lưỡng, giấy tốt! Đọc cảm thấy bổ ích vì có nhiều nội dung bài học khác nhau. Nội dung trong sách rất gần gũi và sát với các tình huống giao tiếp hằng ngày! Mình nghĩ đây là mà một cuốn sách khá hay, các bạn nên tìm đọc để trau dồi Tiếng Anh của mình một cách hiệu quả! Một điểm cộng nữa là sách có chương trình giảm giá nên rất phù hợp với nhu cầu tiêu dùng sách của người đọc!
4
516669
2015-09-19 11:48:51
--------------------------
304622
5050
Hài lòng khi kiếm được cuốn sách!
Ban đầu khi cầm quyển sách thì mình cảm thấy nó ngắn gọn quá vậy không biết có hiệu quả không nữa. Nhưng khi học theo sách thì mình thấy rất là thích, tích tiểu thành đại. Mỗi ngày một chút mỉnh tin rằng sẽ giỏi hơn.
Từng câu giao tiếp thú vị và hấp dẫn người học. những bạn nào muốn luyện tập nói tiếng anh và biết thêm nhiều câu thành ngữ mới, giúp rèn luyện tăng khả năng nói tiếng Anh thì hãy chọn những cuốn sách của tác giả Woo Bo Hyun.
Mình hy vọng cuốn sách sẽ giúp mỉnh thành công trên con đường tự học,

4
400247
2015-09-16 15:36:07
--------------------------
301737
5050
Thêm một quyển sách tiếng Anh thú vị nằm trong bộ Series của tác giả người Hàn Quốc. Mình đã mua 3 quyển của Woo Bo Hyun và cảm thấy hài lòng, vì sách cung cấp cho mình những câu thành ngữ thú vị dùng trong giao tiếp tiếng Anh của người bản xứ, khác xa với những gì học ở nhà trường. Tuy quyển sách này mang tựa đề là ''Luyện nói'' nhưng thực ra chỉ dừng lại ở việc cung cấp những mẫu câu thông dụng, vì thật ra đĩa CD để luyện nghe là chưa tốt, vì đã lồng ghép tiếng Việt vào nhiều, kể cả nội dung quảng cáo, khiến người đọc cảm thấy chưa thật sự thú vị và giọng phát âm cũng chưa rõ, đó là khuyết điểm lớn nhất của đa số dĩa CD của nhà xuất bản MCBooks. Còn lại nội dung và chất lượng sách thì rất OK. Cảm ơn tác giả và Tiki đã giới thiệu đến mình quyển sách này!
4
744583
2015-09-14 20:31:08
--------------------------
299769
5050
Minh đã biết đến quyển sách này khi mình lang thang ở nhà sách . Mình rất ấn tượng với quyển sách này , cả về hình thức lần nội dung . Về hình thức , sách có trang bìa rất bắt mắt , còn bên trong thì chất liệu giấy rất tốt . Về nội dung , phần nói trong tiếng anh không quá khó , chỉ là người học chưa đủ tự tin và còn xấu hổ , e ngại và có tâm lý sợ sai , và quyển sách này với các đoạn hội thoại thông dụng sẽ giúp ta vượt qua những trở ngại này . Sách rất thích hợp cho các bạn học sinh , sinh viên như mình . Giá ngoài nhà sách khá cao , nhưng nếu mua ở tiki thì mức giá rất mềm . Cảm ơn Tiki vì quyển sách này . Mình sẽ tiếp tục ủng hộ tiki . 


5
650543
2015-09-13 15:07:14
--------------------------
295664
5050
cuốn sách rất đẹp vừa cầm cuốn sách đã ưng ý ngay. sách hay những câu tiếng anh thân thuôc trong đời sống dễ nhớ .giong đọc chưa tốt lắm nhưng ấm áp
đây là sách hỗ trợ hiệu quả cho người hoc anh văn ở nhà
thích màu giấy sách mang lại dễ đập vào mắt khiến ta thích màu sắc tươi sáng.
không thích phần đĩa CD DÍNH VÀO SÁCH gỡ ra rất bực mình .cầm sách dọc cũng gây cấn mua sách để đọc nên ko quan tâm lắm nhưng cần chỉnh lại người phát âm .thích cuốn sách này sẽ mua thêm vài cuốn của tác giả này nữa
4
783671
2015-09-10 15:37:14
--------------------------
295429
5050
Giao hàng nhanh chóng, nhìn chung sách đẹp, màu sắc dễ chịu, giải thích rõ ràng. Nhưng phần CD làm cho mình thất vọng, đợi mãi mới nghe được phần tiếng Anh cần nghe, nói tiếng Việt nhiều quá, cảm thấy rời rạc, không cần thiết, lặp lại nhiều lần dẫn đến nhàm chán.Mình nghĩ nếu tái bản thì nên để CD những phần trọng tâm bài học thôi.vì mục đích là nghe nói tiếng  Anh, không nhất thiết câu nào cũng dịch sang tiếng Việt, sẽ làm cho người nghe không tập trung vào câu từ hay cách phát âm, ngữ điệu của bài học.
3
799794
2015-09-10 11:06:15
--------------------------
294349
5050
Tôi đã mua cuốn sách "Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun" cách đây 3 ngày và nhận thấy đây là cuốn sách rất hữu ích với mình. Những đoạn hội thoại trong cuốn sách rất dễ học, chú thích rõ ràng. Cuốn sách với phương pháp học tiếng anh của Woo Bo Hyun tạo cảm giác hứng thú, không bị nhàm chán khi học.Đĩa CD đi kèm với giọng đọc tiếng anh còn giúp tôi luyện nghe. Nhìn chung, đây là sách hay, hỗ trợ hiệu quả trong việc học anh văn của người mới bắt đầu. Sách trình bày đẹp và phù hợp với giá tiền.
4
31929
2015-09-09 11:00:03
--------------------------
293024
5050
lần đầu cầm quyển sách, trông nó rất chắc chắn chứ không dễ rách. riêng mình thì mình không thích hình bìa lắm, nhìn hơi chán (có lẽ do mình thích hoạt hình) nhưng về phần nội dung bên trong, rất tốt, các câu nói rất thông dụng tựa như những câu nói mà người việt ta hay dùng thường ngày, rất gần gũi, điều này làm mình có thể dễ nhớ câu hơn, các câu không quá phức tạp, đặc biệt mỗi bài sẽ có hai ba đoạn hội thoại ngắn, kiểu như mình có thể vừa đọc vừa tưởng tượng ra tình huống đó vậy! nói chung là quyển sách tốt nhưng do bìa không đẹp nên 4 sao thôi nha!!!!
4
604880
2015-09-07 21:42:07
--------------------------
289893
5050
Những cuốn sách của tác giả mình đều đọc qua, nó thật sự gây hứng thú cho mình.Vì vậy mình quyết định mua sách luyện nói tiếng anh hiệu quả.Không làm mình thất vọng, sách gồm những câu nói thông dụng trong giao tiếp của người bản ngữ, gồm 251 câu và những cách diễn đạt cần thiết. Mỗi bài học là đoạn hội thoại và giải thích, chúng ta cần nghe đi nghe lại nhiều lần, cũng giống như phương pháp của A.J.HOGE. Phương pháp học sâu giúp mình vững và phản xạ tiếng anh tốt. Đây là cuốn sách hay nên đọc.
5
619956
2015-09-04 22:36:43
--------------------------
277881
5050
Đặt mua thứ 6 thì trưa thứ 2 nhận được, hơi bất ngờ vù tiki giao hàng lẹ quá. Về hình thức thì cá nhân mình thấy sách rất đẹp, băt mắt, nhưng vì chưa có thời gian đọc nhiều nên không biết về lâu dài mấy trang sách có bị bật ra như 1 số bạn đọc đã phản ánh hay không. Về nội dung thì cá nhân mình thấy nội dung đơn giản nhưng hay, có nhiều mẫu câu gần gũi với thực tế đời sống. Có 1 điều mình không thích lắm đó là đĩa cd được dán dính chặt vào sau trang sách làm mình không dám bứt ra vì sợ sẽ bung luôn cả sách nên khi cầm đọc hơi khó chịu 1 chút, nhưng nói chung mua sách để đọc chữ nên mình cũng không để tâm lắm về vấn đề này.
5
762252
2015-08-25 13:42:06
--------------------------
276814
5050
Sách in màu, nội dung hay, trình bày rõ ràng và dễ hiểu. Tuy nhiên khi nghe CD kèm theo mình rất thất vọng. Nếu bạn muốn nghe xuyên suốt tất cả các bài đọc thì rất khó chịu vì mỗi bài nghe 3 phút thì hơn 2 phút là kinh nghiệm học tiếng anh. Theo cảm nhận cá nhân mình, giọng đọc (tiếng việt và cả tiếng anh) không chuẩn và nghe nhiều khiến nhàm chán. Mình nghĩ nhà xuất bản nên biên tập lại CD để cả Sách và đĩa có sự đồng nhất, giúp ích nhiều hơn cho độc giả.
3
16369
2015-08-24 13:19:59
--------------------------
268141
5050
Đọc xong cuốn "Magic English" không thể nào không mua thêm sách của Woo Bo Hyun mà đọc tiếp. Cuốn sách này tập trung vào kỹ năng nói. Nhưng mục đích của tác giả - muốn chúng ta cảm thấy hứng thù trong việc học tiếng anh, và 1 trong những bĩ quyết để nói giỏi đó là đừng học ngữ pháp làm gì (giống AJ Hoge). chỉ cần nắm vững và hiểu được những mẫu câu, rồi sau đó kiên trì tập luyện bắt chước cho giống. Nên tác giả đã cố gằng cung cấp 1 cuốn sách có những đoan hội thoại thông dụng và thú vị nhất trên TV, phim ảnh. Và hầu hết đều là những điều người bản xứ hay nói. Cách trình bày mạch lạc rò ràng, mỗi bài học đều ngắn nên rất dễ học. Cực kỳ hài lòng với cuốn sách này :)
5
359955
2015-08-16 05:43:32
--------------------------
267549
5050
Mình cũng ái ngại khi tác giả là người Hàn Quốc vì mình sợ không chuẩn tiếng anh, nhưng mình vẫn đặt thử về xem.. Lần đầu tiên mở quyển sách, mình đã muốn bắt tay đọc ngay. Giấy in tốt, các phần rõ ràng, gồm có ví dụ, dịch nghĩa, và ngoài ra tác giả còn nêu các cách nói khác. Mỗi trang của quyển sách là một câu giao tiếp mà mình nghĩ là được ứng dụng nhiều trong cuộc sống thường nhật đấy. Cuốn sách khá sát với thực tế nên mình không cảm thấy nhàm chán khi học tiếng anh. Học với cuốn sách này, mình cũng cảm thấy dễ nhớ hơn. 
4
325048
2015-08-15 16:42:21
--------------------------
266193
5050
Đây là cuốn sách thứ hai của tác giả Woo Bo Huyn mà mình đã mua cùng với cuốn Tiếng Anh ma thuật dành cho người tự học. Sách có rất nhiều câu đàm thoại tiếng anh hàng ngày, vừa có chú giải, vừa có đoạn hội thoại minh họa và hình ảnh minh họa nữa. Mỗi ngày lựa chọn ra từ 1 đến 3 bài học ngắn này sẽ giúp bạn cải thiện trình độ tiếng anh và cảm thấy hứng thú với nó hơn khi mỗi câu trong bài học rất ngắn gọn cùng với giọng đọc khá ấm áp của hai bạn trong CD kèm theo.
Sách in trên giấy bóng chất lượng, có màu sắc bắt mắt.
5
121678
2015-08-14 14:31:20
--------------------------
263297
5050
Là một tân sinh viên ngành ngôn ngữ anh nhưng đối với mình kĩ năng nghe nói vẫn là một vấn đề nan giải. Một lần nhìn thấy cuốn sách này từ chỗ một người bạn mình thấy thú vị với bốn chữ phù thủy tiếng anh nên mua mua về đọc thử. Không ngờ, cuốn sách này không chỉ giúp mình cải thiện kĩ năng nói tiếng anh mà cả kĩ năng nghe nữa. Mình tin chắc các bạn nếu mua cuốn sách này và làm theo như những gì người hướng dẫn trong cd kèm theo sách thì bạn cũng sẽ bất ngờ với những gì bạn đặt được đó. 
5
624393
2015-08-12 14:24:55
--------------------------
255111
5050
Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun (Kèm CD) là cuốn đầu tiên mình mua trong số những cuốn sách dạy tiếng Anh của tác giả này. Sách in đẹp, giấy tốt, bố cục rõ ràng (mỗi trang 1 bài), nội dung dễ hiểu. Cấu trúc câu trong sách thực tế, có tính ứng dụng cao. Có đĩa CD kèm theo để luyện nghe. Sách không có phần chú ý từ quan trọng trong mỗi bài, thông tin phần giải nghĩa cũng hơi thô cứng, không thú vị bằng cuốn Tự học giao tiếp tiếng Anh thành thạo (cùng tác giả). Nhưng đây chỉ là sự so sánh sau khi mua thêm các cuốn khác, với mình ấn tượng ban đầu cuốn sách này mang lại đã là rất tuyệt rồi :-)
5
141394
2015-08-05 19:27:21
--------------------------
253392
5050
Mình đã mua rất nhiều sách Anh văn, nhưng đến khi mua sách của tác giả Woo Bo Hyun, mình mới thật sự ưng ý, và quyển sách Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun (Kèm CD) là quyển sách thứ 2 của tác giả Woo Bo Hyun mà mình đã mua, sau khi đọc lướt qua là muốn bắt tay vô học ngay, Sách được in rất đẹp trên giấy khá tốt, CD Nghe rõ hướng dẫn cách học và liên tục động viên người học, các bài học trong quyển sách này cơ bản có 3 phần trong 1 trang. Phần 1 là mẩu đàm thoại ngắn bằng tiếng Anh. Tiếp theo, sách có phần dịch nghĩa mẩu đàm thoại đó. Cuối cùng là phần chú thích, giải thích cách dùng một cách ngắn gọn. Nói chung rất thuận tiện cho việc học.


4
42985
2015-08-04 13:42:25
--------------------------
251460
5050
Tác giả không chỉ đề cập đến một kiểu nói mà còn sử dụng các cấu trúc đồng nghĩa  khác để diễn đạt. Có cả đĩa để luyện nghe và nói theo giọng. Trình bày rõ ràng, cụ thể, dễ hiểu và rất hiệu quả cho những bạn tự học như mình. Hôm nọ ở trên lớp tiếng anh mình đã sử dùng một vài mẫu câu trong sách để luyện speaking đóng kịch nhóm, cô giáo khen mình biết sử dụng cách nói đa dạng biến hóa.  Mình rất vui và hài lòng khi đặt mua quyển sách này. 
4
65459
2015-08-02 20:34:27
--------------------------
251270
5050
Quyển sách "Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun" đem lại cho mình nhiều kiến thức hơn, nâng cao trình độ nói Tiếng Anh của mình hơn. Với những mẫu câu giao tiếp thông dụng rồi hình thành nên những đoạn hội thoại ngắn, đưa người đọc đi sâu hơn vào từng câu nói. Cách làm này có thể giúp mọi người dần đi lên, hòa nhập với xã hội, với cuộc sống hiện đại của thế kỉ 21. Chỉ cần mỗi ngày học một ít, tích lũy kiến thức qua từng ngày sẽ là một kết quả khiến mọi người cũng như mình ngạc nhiên. Chúc các bạn sẽ nâng cao được kỹ năng nói của mình hơn. Cảm ơn tác giả đã gửi đến mình quyển sách này
5
637158
2015-08-02 16:39:57
--------------------------
247506
5050
Mình đặc biệt thích quyển sách này trong số các quyển sách của tác giả Woo Bo Huyn. Nội dung: sách tổng hợp các câu thông dụng trong tiếng anh, mỗi bài có 3 phần: phần tình huống bằng tiếng anh, phần dịch nghĩa và phần note rất hữu ích. Sách có đính kèm CD-Audio để luyện nghe. Ngoài ra sách này không bị lỗi đóng gáy như những quyển sách khác của Woo Bo Huyn, đóng mở sách thoải mái chứ không bị cứng. Trình bày hợp lí, tạo cảm giác rất muốn học ngay. Đây là quyển sách đáng mua, hoàn hảo cả nội dung và hình thức
5
299660
2015-07-30 10:26:17
--------------------------
243215
5050
Cuốn sách này cơ bản có 3 phần trong 1 trang. Phần 1 là mẩu đàm thoại ngắn bằng tiếng Anh. Tiếp theo, sách có phần dịch nghĩa mẩu đàm thoại đó. Cuối cùng là phần chú thích, giải thích cách dùng một cách ngắn gọn.
Tôi không đánh giá cao cuốn này như nhũng cuốn sách khác của cùng tác giả vì không có phần phiên âm cho các từ mới. Phần giải thích đáng lý ra là phần quan trọng nhất, nhiều nội dung nhất của cả cuốn sách vậy mà lại được in bằng cỡ chữ nhỏ hơn hẳn hai phần trước.
3
57860
2015-07-27 11:55:33
--------------------------
239406
5050
Mình đã mua tất cả là bốn quyển của tác giả Woo Bo Hyun, quyển nào mình cũng ưng ý. Quyển sách Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun (Kèm CD) của tác giả Woo Bo Hyun được trình bày rất dễ hiểu, logic, sau khi đọc qua là muốn bắt tay vô học ngay, mặc dù đã thử mua rất nhiều sách nhưng đến khi có trong tay những quyển sách của Woo Bo Hyun (Kèm CD) mình mới có động lực học Tiếng anh. Sách được in trên giấy khá tốt, CD Nghe rõ hướng dẫn cách học và liên tục đọng viên người học, đây là điểm cộng mà chưa coa tác giả nào làm. 
5
460604
2015-07-23 21:25:55
--------------------------
238442
5050
Mình đã mua tất cả là bốn quyển của tác giả Woo Bo Hyun, quyển nào mình cũng ưng ý. Quyển sách Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun (Kèm CD) của tác giả Woo Bo Hyun được trình bày rất dễ hiểu, logic, sau khi đọc qua là muốn bắt tay vô học ngay, mặc dù đã thử mua rất nhiều sách nhưng đến khi có trong tay những quyển sách của Woo Bo Hyun (Kèm CD) mình mới có động lực học Tiếng anh. Sách được in trên giấy khá tốt, CD Nghe rõ hướng dẫn cách học và liên tục đọng viên người học, đây là điểm cộng mà chưa có tác giả nào làm.
5
460604
2015-07-23 10:38:48
--------------------------
231096
5050
Theo tôi thì so với quyển '200 thành ngữ' thì quyển này còn có nhiều thành ngữ hơn. Sách viết theo từng chủ đề là một mẫu câu thông dụng, sau đó là 1 đoạn hội thoại mẫu kèm giải thích của tác giả, dịch thuật ra tiếng việt cũng rất hay và dễ hiểu, thoát nghĩa và phù hợp ngữ cảnh Việt Nam, đặc biệt là đối với thành ngữ. Quyển sách này phù hợp với những bạn muốn học giao tiếp tiếng Anh trong cuộc sống hàng ngày một cách tự nhiên và những bạn muốn học và nghiên cứu về thành ngữ vì quyển này có rất nhiều thành ngữ.
5
149727
2015-07-17 21:35:45
--------------------------
230269
5050
Đầu tiên phải nói là phần trình bày khá đẹp mắt , logic, nhìn vào là muốn học ngay. Nội dung từng bài ngắn (khoang 5' một bài), không gây áp lực cho người học, thích hợp cho người không có nhiều thời gian. Đặc biệt là bên cạnh phần bài dịch, còn có phần chú thích thêm những thành ngữ hoặc những câu nói thông dụng xung quanh chủ đề đó. Tuy nhiên, về phần Audio thì mình có tí không thích cho lắm, audio thường dài 3p và lời dẫn vào nội dung chính dài hết 1p, phần kết hết 1p nữa, mình thường phải lướt qua những đoạn đó, phần nội dung chính chỉ đọc đúng 1 lần, mỗi lần muốn nghe lại phải tua lại, khá rắc rối.
4
640957
2015-07-17 13:05:43
--------------------------
224242
5050
là một người hàn quốc nhưng kim woo bin là một thầy giáo tiếng anh quả thực đáng khâm phục. mình luôn tin tưởng và chọn mua các sách học tiếng anh của ông cũng vì thế. sách được trình bày đơn giản, các mẫu câu đàm thoại quen thuộc trong cuộc sống mình có thể học theo và ghi nhớ dễ dàng. điểm cộng nữa là chất lượng giấy in rất tốt, dày và trắng sáng. bìa sách cũng dày chứ k mỏng như mấy loại khác. có đĩa CD tặng kèm để mình nghe. tóm lại là một cuốn sách tiếng anh đáng đọc và đáng mua.
sách của kim woo bin luôn là lựa chọn hàng đầu khi mua sách học tiếng anh.
4
166271
2015-07-08 12:30:20
--------------------------
223625
5050
Mình thực sự rất hài lòng với chất lượng của quyển sách Luyện nói Tiếng Anh hiệu quả với Woo Bo Huyn: Những mẫu câu giao tiếp thông dụng mà sách trình bày ở phần đầu đã giúp đỡ rất nhiều cho bản thân mình trong việc học cũng như mở rộng vốn tiếng Anh. Ngoài trình bày những mẫu câu bằng tiếng Việt và tiếng Anh sách còn trình bày những mẹo học tiếng anh ở cuối trang. Kèm theo sách còn có đĩa CD nữa, đĩa có chất lượng cao và rất dễ nghe. Chất lượng giấy và mực in rất tốt, nội dung được trình bày rất rõ ràng và bắt mắt. Quả là một quyển sách hữu ích!
4
638364
2015-07-07 13:02:40
--------------------------
223448
5050
Sách có nội dung rất hay và rất dễ sử dụng "easy to use", mỗi bài học là một đoạn hội thoại, đa dạng và phong phú kèm theo đó là bài giải thích ngữ pháp, cấu trúc cuối bài. Nội dung bài học gắn liền với đời sống thực tế, lôi cuốn người học. Chất lượng giấy, mực in tốt kèm theo đĩa CD rất là hữu ích - mình rất thích. Giờ khả năng nói Tiếng anh khá tốt. Cảm ơn Tiki nhiều lắm!!
5
481572
2015-07-07 09:05:40
--------------------------
223443
5050
Cuốn sách đem lại hứng thú, tránh nhàm chán cho việc học tiếng anh, "Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun " sưu tầm các mẫu câu giao tiếp  thông dụng trong tiếng anh mà ta có thể bắt gặp trong Phim.Cuốn sách này chuyên về những câu giao tiếp khá đơn giản, lồng ghép cả các thành ngữ, rất dễ dàng nắm bắt cho cả những người mới bắt đầu với việc học tiếng Anh. Chất lượng sách in cũng rất tốt, trình bày rõ ràng.
4
405346
2015-07-07 08:48:12
--------------------------
222784
5050
Sách trình bày những mẫu câu giao tiếp khá hay và phổ cập với lối nói của người Mỹ. Cách trình bày dễ hiểu với việc đặt mẫu câu đó vào trong một đoạn hội thoại và kèm theo cả phần dịch giải.
Một điểm mà mình không thích là ở phần CD sách. MC book in sách rất chất lượng, giấy đẹp, nội dung hay, mới lạ. Tuy nhiên CD này có các tips học tiếng anh được nhắc đi nhắc lại ở mỗi bài! điều này khiến mình cảm thấy bất tiện trong việc học, bởi vì mình chỉ muốn nghe nội dung cuộc hội thoại chứ các tips chỉ cần nói một lần là được. Hi vọng sẽ được cải thiện ở những lần xuất bản sau.
4
368988
2015-07-06 10:21:43
--------------------------
221541
5050
Tiêu đề cũng có thể là tất cả những gì mình muốn gửi gắm đến mọi người trước khi quyết định có nên mua cuốn sách này hay không. Thật sự là mình rất thích học tiếng Anh và giao tiếp với người nước ngoài. Với mình thì quan trọng nhất là phần nói. Đơn giản vì một ngôn ngữ chỉ sống khi chúng ta biết cách giao tiếp và thấu hiểu. Tình cờ qua tìm hiểu những cuốn sách giúp chúng ta luyện nói tiếng Anh hay nhất, mình thấy đa phần những người đã đọc qua cuốn Luyện nói tiếng Anh hiệu quả của Woo Ho Byun đều hài lòng. Vì thế mình đã đặt mua cuốn sách này ở tiki.
     Sau khi được giao sách đến tận nhà, cầm cuốn sách trên tay mình cảm thấy rất hài lòng. Ngoài nội dung luyện nói đa dạng và rất thực tế, mình rất đánh giá cao cách trình bày và chất lượng cuốn sách và đĩa(đảm bảo các bạn sẽ rất hài lòng). Mỗi ngày mình đều dành ra 1 tiếng chỉ để học 4 bài trong đó. Thật sự khi đọc lướt qua cuốn sách mình chỉ thấy tiếc vì chưa mua cuốn này sớm hơn. Lí do đơn giản là trong những bài kiểm tra trên lớp luôn lồng ghép những câu thành ngữ như trong sách này. Đoc cuốn sách này, mình đã hiểu tại sao tiếng Anh luôn có những câu từ ngữ dịch một đằng, ý nghĩa dịch một nẻo.
    Mình rất tâm đắc với cuốn sách đã mua này. Nếu có thể, hãy đọc thử cuốn sách này, bạn sẽ giỏi nói tiếng Anh hơn đấy.
4
536145
2015-07-03 23:43:48
--------------------------
220311
5050
Mình cũng đang có dự định luyện nói Tiếng Anh nên mua quyển này. Nhưng mà mình thấy nội dung của nó đơn giản, chắc là thích hợp cho người mới bắt đầu học. Nội dung của mỗi bài là một chủ đề, gồm có 1 cuộc đối thoại khoảng  hai ba câu, bên dưới là phần dịch ra Tiếng Việt cho dễ hiểu, lại có thêm phần giải thích cũng khó rõ ràng.  Phần đầu quyển sách có thêm nhiều câu nói thông dụng trong cuộc sống hằng ngày nữa. Trình bày rất dễ nhìn. Nhưng mà mình thật sự không ấn tượng mấy với quyển này vì nó không đặc sắc lắm.
3
273757
2015-07-02 14:40:31
--------------------------
215257
5050
Mình thực sự hài lòng về chất lượng cuốn sách Luyện Nói Tiếng Anh Hiệu Quả Với Woo Bo Hyun. Nội dung của cuốn sách được chắt lọc từ đời sống thực tế nên rất hữu ích với người học tiếng anh đặc biệt những bạn còn đang nhút nhát trong giao tiếp như mình. Mình thực sự bị cuốn hút với cuốn sách ngay từ những bài học đầu tiên. Ngắn gọn, chi tiết, dễ hiểu là những cảm nhận của mình khi đọc cuốn sách. Mỗi bài trong sách như câu chuyện đời thực sinh động giúp mình trải nghiệm Tiếng anh nhiều hơn. bên cạnh đó, chất lượng giấy cũng khiến mình hài lòng về cuốn sách. Mình thực sự thích thú khi tận hưởng từng bài học trong sách. Giờ đây mình thấy tiếng anh nhẹ nhàng và thú vị hơn rất nhiều. Cảm ơn Tiki đã giới thiệu một cuốn sách hay!
5
641996
2015-06-26 08:00:30
--------------------------
212522
5050
Mình rất tò mò không biết Woo Bo Hyun sẽ dùng phương pháp nào để giúp mình luyện nói tiếng Anh hiệu quả và khi mua sách về mình mới biết đó là bằng cách đưa ra các cụm từ thành ngữ thường sử dụng trong văn nói của người bản ngữ kèm theo nghĩa tiếng Việt và một đoạn văn có lồng vào cụm thành ngữ đó. Đây là một phương pháp rất hiệu quả, dễ nhớ, dễ áp dụng vì đã được xem qua các ví dụ, giúp chúng ta nói tự nhiên hơn như người bản xứ. Còn tuyệt vời hơn khi đi kèm với sách là CD để người học rèn luyện phần phát âm. Tuy nhiên, CD của tôi bị lỗi, nghe bị đứt đoạn hay bị lặp lại, rất khó học nên tôi chỉ dùng sách. Sách chất lượng tốt, giấy dày, in rõ, màu sắc đẹp mắt.
4
44065
2015-06-22 15:47:21
--------------------------
210778
5050
Cuốn sách này thật sự rất hay, khi cầm trên tay cuốn này mình đã mở ra liền xem tác giả Woo Bo Hyun này đã làm gì mà được ọi người tôn vinh là tác giả best - seller, và khi đọc xong mình mói hiểu tại sao họ tôn vinh ông như vậy, cách học của ông hay ở chỗ là không học nhiều cố nhồi nhét mà chỉ cần học khoảng 15 phút hằng ngày với những câu giao tiếp thông thường trong cuộc sống lại rất hiệu quả ví dụ như hằng ngày ta làm không được việc gì ta hay nói "bó tay" để nói lên bất lực trước một việc không làm được, thay vì nói " bó tay" ta thay bằng "there is no stopping you" nó hay là ở chỗ này, nó giúp mình mau nhớ khi áp dụng đời sống hằng ngày.
Chúng ta học tiếng anh theo giáo trình chúng ta phải cố nhồi nhét thật nhiều từ vựng đâm ra chúng ta bị strees và thấy tiếng anh quá khó, mất hứng thú như cực hình nhất là học toiec lại thấy muốn nản luôn, nhưng khi mình mua cuốn sách này về mình học theo các câu trong sách vừa làm mình hứng thú vừa làm mình nhớ từ nên cuốn này mình thấy rất hiệu quả cho những người học dở tiếng anh như mình. Các bạn nên mua thử về học vì cuốn sách không mắc lắm 72.000đ cho cuốn sách hiệu quả vậy tại sao chúng ta không mua nhỉ. 
Khi mua cuốn này mình không thấy hối hận khi bỏ tiền ra mua cuốn này, vì hiệu quả nó mang lại, cám ơn tác giả Woo Bo Hyun đã cho ra cuốn sách này.
5
657350
2015-06-19 20:26:29
--------------------------
209746
5050
Một quyển sách của Woo Bo Huyn nữa làm mình khá thích thú. Các câu nói giao tiếp hàng ngày được tác giả trình bày khá rõ ràng trong các tình huống giao tiếp để chúng ta dễ nhớ và dễ áp dụng vào cuộc sống hàng ngày. Cứ cố gắng mỗi ngày áp dụng một vài câu thì mình tin rằng sau một thời gian ngắn giao tiếp tiếng Anh đối với mỗi người chúng ta sẽ không còn là quá khó nữa. Cách trình bày của quyển sách làm mình khá thích thú với màu sắc và font chữ nổi bật, giấy dày và chất lượng gây thích thú cho người học tiếng Anh.
4
274995
2015-06-18 08:40:33
--------------------------
205580
5050
Luyện nói tiếng Anh hiệu quả với Woo Bo Hyun thật sự rất bổ ích cho những người học tiếng Anh. Cách giải thích các từ ngữ rất chi tiết. Học theo cụm từ là phương pháp học tối ưu. Nhiều lúc nghe người ta nói mà không hiểu được nghĩa của nó dù tách riêng những từ đó ra thì có thể hiểu một cách dễ dàng. Quyển sách cho nghĩa những cụm từ đó rất dễ hiểu theo nhưng câu thành ngữ ở Việt Nam. Người viết sách cũng tốt, người dịch sách cũng hay nữa. Sách của McBooks luôn chất lượng và chọn lọc được những quyển sách hay cho chúng ta. Mình rất thích ngoại ngữ không chỉ riêng Tiếng Anh mà còn nhiều thứ tiếng khác. Và luôn quan tâm đến sách của McBooks như một điều tất yếu. Đặc biệt đây là sách mình được tặng nữa. Sách có kèm CD rất tiện học!
5
502851
2015-06-07 09:47:31
--------------------------
204284
5050
Chúng ta thường được học với những mẫu câu giao tiếp trong nhiều sách đôi khi xa rời với thực tế, cuốn sách này đưa ra những mẫu câu giao tiếp thường xuất hiện trong phim ảnh và trên truyền hình Mỹ, rõ ràng đây mới là những câu người Mỹ dùng để giao tiếp, học và ghi nhớ những mẫu câu này sẽ giúp tự tin hơn khi giao tiếp bằng tiếng Anh.
Mỗi mẫu câu được minh họa bằng một đoạn hội thoại ngắn dễ hiểu, cuối mỗi trang lại có thêm phần diễn giải, kèm thêm những câu cùng nghĩa nhưng ý nghĩa nặng hơn hoặc nhẹ hơn, tôi rất thích phần này.
Cuốn sách dạy nói tiếng Anh như người Mỹ lại do một người Hàn Quốc viết, thật sự đây là một cuốn sách lạ, nhưng rất hay.
5
532243
2015-06-03 15:28:13
--------------------------
198814
5050
Mình vừa mua đơn hàng trên 300k và được tiki tặng quyển sách này. Lời đầu tiên mình xin cảm ơn tiki. Lúc đầu mình nghĩ sách quà tặng thường không hay nhưng khi nhận được món quà này thì mình rất ưng ý. Sách gồm những đoạn hội thoại rất ngắn nhưng thực sự rất gần gũi trong giao tiếp hàng ngày. Sách trình bày đẹp, in ấn rõ ràng và có phần chỉ dẫn rất hữu ích. Đây là 1 quyển sách rất cần thiết cho mọi đối tượng từ học sinh, sinh viên đến những người đang làm việc.
5
599064
2015-05-20 21:16:39
--------------------------
198524
5050
Đầu tiên mình cảm thấy thiết kế bìa rất đẹp mắt, vẫn là màu vàng đặc trưng làm chủ đạo của MCbooks, phần tên tác giả chữ to rõ ràng, phần tên sách bố trí từ  "tiếng Anh" to hơn để thể hiện rõ mục đích của cuốn sách là học tiếng Anh. Nội dung thì không chê vào đâu được, các đoạn hội thoại rất sinh động có phần dịch nghĩa là phần lưu ý rõ ràng. các bài học được sắp xếp hợp lý để vừa học chủ yếu là các cụm từ tiếng Anh người bản  ngữ hay dùng mà cũng học luôn được ngữ cảnh để sử dụng. Font chữ rất đẹp và rõ ràng, phần lưu ý, giải thích rất dễ hiểu.
5
351857
2015-05-20 09:50:59
--------------------------
197796
5050
Mình mới được tiki.vn tặng quyển sách này. Quyển sách nhìn bên ngoài có bìa in ấn rất đẹp, chất lượng in bên trong rất tốt. Cuốn sách có 251 đoạn hội thoại thường sử dụng trong cuộc sống hàng ngày, cuối 1 đoạn thoại là là những lưu ý hướng dẫn cho người đọc cách phân biệt từ vựng, cách dùng từ,... và một số phần khác cũng rất hữu ích. Sách có kèm thêm đĩacd để tiện cho việc luyện tập giao tiếp các đoạn hội thoại và chất lượng đĩa cd rất tốt. Đây là 1 là cẩm nang rất hữu ích cho tất cả mọi người quan tâm đến giao tiếp tiếng anh. Cám ơn món quả của tiki đã dành tặng mình món quà này.
5
588073
2015-05-18 15:09:47
--------------------------
195556
5050
Cuốn sách đưa ra nhiều mẫu tình huống và giải thích cặn kẽ cách sữ dụng từ tùy vào tình huống. Điều ày giúp chúng ta nhanh chống nắm và sữ dụng trong hội thoại.
Cuốn sách đọc dễ hiểu và lý thú với nhiều tình huống khác nhau.
Trình bày trong cuốn sách khá ngắn gọn và súc tích, dễ hiểu.
Khổ giấy và chất lượng giấy rất tốt. Cuốn sách được tặng kèm CD nên các bạn sẽ nhanh chống năm bắt nội dung nhanh hơn.
Tôi nghĩ cuốn sách sẽ là lựa chọn tốt cho các bạn tự học tiếng anh nếu không có điều kiện tới các trung tâm Tiếng Anh.
5
302942
2015-05-13 23:59:59
--------------------------
195326
5050
Cuốn sách này bao gồm nhiều đoạn hội thoại như lời nói hằng ngày, rất có ích nếu ta ghi nhớ được những điều cần chú ý trong quyển sách này, nó giúp ta có kĩ năng nghe tốt cũng như việc chú ý sử dụng câu từ cho phù hợp với ngữ điệu và hoàn cảnh. Mỗi bài nghe thường có một đoạn mở đầu để giới thiệu cho chúng ta một số cách học tiếng anh một cách có hiệu quả, sau đó là đoạn hội thoại được người bản ngữ thể hiện nên có thể hoàn toàn yên tâm. Tóm lại đây là môt cuốn sách có thể bổ trợ một phần không nhỏ cho kĩ năng nghe cho những ai có hứng thú với Tiếng Anh. Tuy nhiên có một điều là phần ghi chú ở phía dưới mỗi đoạn hội thoại lại được đọc lần nữa trong Cd làm phần nghe rất dài. Song xét về tổng thể thì đây là một cuốn sách rất hữu dụng
4
481246
2015-05-13 15:08:39
--------------------------
172557
5050
*Cuốn “Luyện nói tiếng Anh hiệu quả với Woo Bo Huyn” là cuốn sách đồng tác giả thứ hai sau cuốn “Tiếng Anh ma thuật”.
*Phải nói rằng ở cuốn sách này, mình học được rất nhiều cách nói chuyện thường nhật của người bản ngữ (đặc biệt là các câu họ dùng sao cho thật tự nhiên). Mình tin rằng không chỉ riêng mình mà còn rất nhiều bạn đang băn khoăn về việc nói tiếng Anh sao cho tự nhiên và người nước ngoài có thể hiểu được. Vì trong văn nói, người nước ngoài không dùng những câu quá học thuật hay hàn lâm như những gì chúng ta đã được học. Cũng giống như chúng ta (người Việt nói chuyện với người Việt) trong đời sống hàng ngày không dùng những câu quá trau chuốt về hình thức để trò chuyện với nhau mà hay dùng những câu ngắn gọn, súc tích và các thành ngữ, cụm từ hơn.
*Đừng lo về việc tác giả là người Hàn Quốc thì sẽ không chuẩn tiếng Anh nha các bạn. Chẳng phải chúng ta cũng đang học tiếng Anh sao? Vả lại, nếu bạn đã xem clip giới thiệu về tác giả này, chắc hẳn các bạn sẽ khâm phục ông nhiều hơn về nghị lực vượt lên hoàn cảnh khó khăn và bề dày kinh nghiệm học tập cũng như sử dụng tiếng Anh của ông.
*Nếu các bạn vẫn còn lo về nội dung, mình xin chia sẻ thêm:
   # Có 251 mẫu câu giao tiếp
   # Những cách diễn đạt cần thiết
1)	 Hình kính lúp: mẫu câu (Anh-Việt)
2)	 Hình cái tai: đoạn hội thoại
3) 	Hình loa: dịch 
4) 	Hình mắt kính: giải thích
*Đĩa được nói bằng tiếng Việt + tiếng Anh (giọng bản ngữ) nên yên tâm nhé, rất thích hợp để bạn nghe khi đang đi xe buýt, lúc làm công việc khác nhưng vẫn muốn học thêm tiếng Anh. Ngoài ra còn có các hướng dẫn về phương pháp học rất hay. Chúc các bạn thành công trên con đường học vấn! Cùng cố gắng nha!
5
45667
2015-03-24 11:50:19
--------------------------
